求屌醒，好想resign

是咁的，本來我係Part time嚟嘅，返左兩個月。咁10月尾，有個fulltime staff resign。所以呀姐問我想唔想返Fulltime，話睇下會唔會轉到做月薪，之後我答可以。隔左幾日，我再問佢，佢話上面呀姐無有new，所以未轉到monthly，照用daily rate計人工。如是者，我日日返工返到成個fulltime咁，就嚟成個月佢都無同我講過話轉月薪。日日返工返到我心灰意冷，唔係幾開心，好似被人呃咁，fg就要俾人恰咁。大家覺得佢係咪耍我？我應唔應該繼續等下？我真係唔係幾gur，好想resign但又驚揾唔到工，空白期長2021又有一堆fg爭工

parttime 返到full time 咁
d 鐘數爆晒
已經係full time

但無fulltime人工同benefit

一般parttine段鐘計好過fulltime 喎
你份咩來....

Office工，50蚊一個鐘

er.....非UG?

今年速大fg

咁你咪當pt咁番囉
睇唔到有乜問題
你蝕底左d咩

咁你自己諗啦
搵定工啦

D公司唔轉你FT就係想有咩事炒人
佢用編更方化屈走你
代通知金都唔晒呀

人工已經同FT唔同，差好遠。benefit又係，但workload係同一個FT一樣

好簡單，你同佢講唔轉 full time 就 resign ，明顯佢縮數唔再請人，用 part time 既你去頂。但連 part time 既你都走埋，佢局住要請新既人(多數 part time )，正常會轉你，除非你 part time 既人工好高

個市靜到一個點

所以咪叫你搵定出面囉

睇你為咩而做啦

為錢50一個鐘 做譚仔呀姐仲好啦

為經驗係呢個時勢咪做住先 順勢提返轉ft

直接同佢講想轉返Pt
再一邊返一邊搵工

其實宜家個市要搵到份15-16K FT 又真係唔難，你有個offer渣手再去搵啊姐跳草裙舞，要求立即轉FT否則轉工lor 辭職唔係問題，問題係裸辭太冒險姐

好驚佢接受我resign

畀你轉到ft 你都唔想打死一世呢到啦

有冇供MPF

有d驚轉返PT，佢會請個新FT頂之前個位，到時候我連轉FT嘅機會都無，好忐忑

依架無咩job opening我都明裸辭之後空白期會好長

有

但依架個時勢好似有份FT渣手好好多

打份工都係為錢
FT人工除翻每個鐘高過PT好多
咪問佢究竟轉唔轉FT 唔轉就同佢講變翻PT
你覺得佢搵你笨柒就快啲睇吓其他工
你覺得頂唔順咪睇吓手頭儲落
夠唔夠用到你搵到工為止

Fg無乜exp係呢個時勢好似完全輸曬又要俾HR插